唔好比831同新屋嶺沉底！！！！！！！！！！！！

我地要真相，還義士同無辜市民一個清白！！！！！1

自推

推推推推推推

推

繼續推

721 811 831 新屋嶺

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

612 721

真相

幫推

推到有記者繼續關注

地球毀滅我都繼續推，義士唔係condom

求幫推

一定要有新屋嶺真相

Push

推 721 811 831 新屋嶺
可唔可以唔好再加落去

推到宇宙大爆炸

推到太陽膨脹爆炸

never give up

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

pish

831 新屋嶺！！

唔撚會俾佢沉啊 贏左之前要遂個清算，強姦殺人唔洗還？

唔洗還？

黑警你以為唔洗還？

你以為真係冇左件事？

永不忘記

831 831 831

義士唔係condom呀

831 新屋嶺既 post沉曬底呀，唔好比政府奸計得逞呀

推佢老母呀

樓主請加入我地既調查隊

hkers,assemble!!

還義士們一個公道呀~！！！！！

721 811 831

魔警要還

push

係連登推有鬼用 其他社交媒體完全睇唔到

有無人可以通知記者關注下

831只怕已經被毀滅晒罪證...
至於新屋嶺...更加係無從入手

推拉dllm

仲有721呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推!!!!!!!!!!

721 831

不如用航拍機視察環境

Pushhhhhh

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

推推推推推推推推推

義士唔係condom！！

贏先有得清算
輸既話就完 rumor 會搞死一切

淨係討論有鬼 陰謀論就把鬼啦屌

推!!一定要查出真相!成立獨立調查委員會,同黨鐵交出CCTV!

大家幫手清算黑警

唔係 佢係話要求真相姐
但係我睇依家都係圍爐討論新聞/傳言為主
我地應該用實際行動 (e.g遊行 司法覆核等) 要求警方確保新屋嶺義士安全 同要求黨鐵交CCTV

黨鐵好似有人做左 好似今日同聽日審 但法官好似係奶共

利申: 非搞手

太子站CCTV案明天9.19 2:30 宣判

#371

er 382樓先啱

Up

推！

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

Pish

岩啦
繼續用鍵盤做神探查案
行動po就沉哂底
不如試下問米或者用塔羅牌再唔係用水晶球睇下班人有無事

推推

我要真相!!

冇忘記過